[集思廣益]除咗打份牛工，仲有咩方法可以搵多啲？

如題

打兩份牛工

我一份都己經唔想打

學剪圖改圖打code之類自己接job

剪片 設計

叫女朋友做雞

做份鴨工

買匯豐收息

有冇啲接Job平台可以分享下？

麵神信徒？
如果沽空匯豐都有息，你個提議都唔錯。